發覺自己好撚爛口 可以點

一個鐘可以講百鳩幾句粗口
冇一句係冇粗口嘅

收聲

收嗲啦傻閪

fail

但有「粗口」
勉強俾佢過關啦

用生果名代替粗口

唔講粗口 會口吃

中左，屌##do

日日都好撚燥底 我都想改善

屌 仆街 畀你發現咗添屌你
btw 終於有一句係冇撚講粗口

仆街 我都係呀

爛口唔緊要，最緊要識係重要場合唔爛口

唔撚柒駛戒
咁難得母語係廣東話咁撚霸氣

啱呀屌

我唔撚柒鳩屌你嗰含撚笨柒嗰老母嗰生滋甩毛爛臭化花柳梅毒性冷感閪都唔撚柒得嘅！

其實講粗口有乜野問題

Keep撚住
我都係咁撚樣，唔加粗口會講唔撚到野

最撚憎人講粗口

有咩撚野問題呢
爛口咪爛口囉

雖然講粗口冇咩問題，不過可免則免啦

你試下講粗口講到好似唱歌咁